聽日去台北

2條友，有咩野玩？

互射

互含

互插

食朱古力

Gay post

兩個男人去旅行你話唔會扑野都冇人信啦